突發！支那上海爆發支那肺炎本土疫情 官方斷然否認

網傳中國上海市浦東新區近日因為一名居家隔離人員感染2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎），已導致5人確診。不過官方昨晚否認，強調該病例並未造成疫情擴散，密切接觸者均呈陰性。

信政府 唔怕

開始入冬

港府配合免檢疫

輪迴

惹返落香港再話俾香港惹，easy

信支那0確診既都係腦有事

一開始爆番就通香港關

同新疆、青島一樣，無發病唔計

無限loop

日日鳩你話第四波
但又通關

淋病已為牠們開啟大門

藍屍個個腦都有問題架喇

柒婆仲話放大劣人落黎

原發地中國，始終會有零星

繼續唔認囉

爆第四波又可以wfh

共產黨照例否認
又再將病毒氣傳到外國
然後賴屎賴屁 賴外國傳入中國